{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160838?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 해피트리가족호텔"
    },
    "text": "プールビラ及びスパ客室を保有しており、様々なアミューズメント施設と便益施設を備えています。 有名観光地と海水浴場が近くて移動が便利で、美しい日の出と日没が鑑賞できます。 客室はオンライン決済の際、基準人数によって費用が決済され、追加人数は当日現地にて決済しなければなりません。 個人プール入室時に水を受け取ることになり、望まない場合は事前に要請しなければなりません。 個人プールを利用する際には注意事項がありますので、必ずご確認ください。 客室内には個別駐車場があり、個人グリルと火気は使用できません。 プールは一部の使用が制限されることがありますので、ご注意ください。 入室および退室時間は決まっており、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は利用可能で、人数や時間に応じて追加料金がかかります。 プールビラとスパ客室には様々な施設が提供され、一部は利用が制限されることがあります。 客室内では無料Wi-Fiが使用でき、ペットの入室はできません。 その他の施設や情報については、状況によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラ及びスパ客室はどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールビラ及びスパ客室は、プール、スパ、アミューズメント施設、便益施設などの様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地や海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には有名な観光地と海水浴場があり、移動も便利です。また、美しい日の出と日没を鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済時に費用は基準人数で決まりますが、追加人数の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン決済時の費用は基準人数で決まりますが、追加人数の費用は現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "個人プール入室時に水を受け取る必要がありますか？",
            "answer": "個人プール入室時には水を受け取ることがありますが、望まない場合は事前に要請してください。"
        },
        {
            "question": "個人プールの利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "個人プールの利用には注意事項がありますので、必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、客室内には個別駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プール内で個人グリルや火気を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、プール内では個人グリルや火気の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、プールの一部の利用は制限されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は決まっていますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は決まっています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用可能ですが、人数や時間に応じて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールビラとスパ客室ではどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "プールビラとスパ客室では様々な施設が提供されますが、一部は利用制限がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設や情報についてはどのような制限がありますか？",
            "answer": "その他の施設や情報については、状況によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 623
    }
}